武漢肺炎化驗結果香港同支那互認

資料來源Now

【Now新聞台】政府籌備港版健康碼，工作大致完成。據了解，目前有不多於十間私家醫院及私人化驗所，被列入粵港澳三地核酸檢測結果互認名單，市民要在認可機構，通過病毒檢測，才可獲取個人健康碼。由於檢測成本昂貴，每次服務收費約千幾至二千元。

政府正籌備推出港版健康碼，市民要在官方認可機構，自費進行新冠病毒核酸檢測，通過檢測，才可獲取個人健康碼，在七日有效期內，免檢疫往返粵港澳。根據業界消息，本港暫時不多於十間私家醫院及私家化驗所，被列入粵港澳三地核酸檢測結果互認名單，包括養和、仁安、荃灣港安、香港港安醫院等。

有意獲取健康碼的人士，可經由醫生轉介，接受病毒檢測，若檢測結果呈陰性，認可機構會將結果及相關人士的個人資料，上載到當局所設電子平台。當局初步構思透過手機向市民發送健康碼，認可機構亦會提供紙本檢測證明，以備過關時不時之需。

這間獲認可的私家化驗所，每日可提供四至五百個檢測，私家診所可聯繫化驗所，為相關人士提供服務。在私家做檢測，連同醫生費、病毒檢測及報告等，大約要千幾至二千元。中大醫務中心表示，由於檢測成本較昂貴，所以減價空間有限；而自設化驗室的養和醫院表示，整項服務費用已減三成，受多項因素影響，未知價格能否再有下調空間。

.....

健康碼有效期只有七日，有關人士可否一月內做幾次檢測，多次往返粵港澳，而港人又可否在內地認可機構做檢測，經互認計劃獲取港版健康碼，返港免檢疫，細節有待政府公布。

消息：當局構思通過檢測的市民透過手機獲發健康碼

沒事兒沒事兒
今次跨境復課遲一個禮拜足以將班支那學童分化同妖魔化
班local一定會isolate佢地
驚佢地播毒 唔同佢地玩

有中學用zoom上堂有啲支那生都已經被香港學生杯

姐係香港人要申請簽證返大陸。
要2000蚊一次！重要得7日。
政府明顯搶香港錢

掠水無極限